覺唔覺散水餅派香煙最得體大方

覺

冇錯 唔食煙根本代表你唔識立身處世

仲有派埋刀同叉

唔吃煙笑鳩佢添啊，冇撚用，縮番入老母個臭西喇

衲dee派狗餅架喎

讓每個同事都有煙break是美德

狗餅就派俾你食

直頭邊做邊吃

識派一定係派屎餅

吃煙

我一講完刀叉佢即講吃煙

出得嚟做嘢,就算唔食煙都要學識點食.

你做地盤？

我記得外國有條片係散水餅派大麻 全部同事都好high

衲dee 好霸氣

我係直接派錢

飲食